屌你老母仙芋仙

明明要個招牌仙草護圓
點知嚟左個咩綠豆惹米
無樣啱食屌你家母
仲要係外賣
鬼唔望你間垃圾執笠

好難食

得閒開post都唔攞落去換

搭車翻到屋企先知

唔知點解勁多人排

推